蘇珊·隆德（Susan Lund）是麥肯錫全球研究所（McKinsey Global Institute）的合夥人，該研究所是該公司的商業和經濟研究部門。新冠病毒-19和氣候變化暴露了不穩定供應鏈的危險|馬修海默| 2020年8月27日|財富
研究還揭示了每名員工損失最多的前三大公司。以下是這些科技巨頭在《財富》（Fortune）雜誌上的人均利潤（jonathanvanian2015年8月24日至2020年8月24日）
根據天平公司的研究，到第三季度末，這一比例將達到136%。在一個不祥的轉折點上，美國的債務正在飆升，超過二戰時期的水平，傑夫，2020年8月24日，財富
然而，一些研究發現，電離淨化器的效果不如其他選擇。空氣淨化器能幫助你抵禦新冠病毒-19嗎|達尼莫里斯| 2020年8月22日|財富
作為研究的一部分，Toncheva採訪了Carrot的一些客戶，他們都告訴她，這是公司最受歡迎的好處，他們認為提供生育福利是吸引和留住人才的關鍵途徑。獨家報道：胡蘿蔔生育率（Carrot Fertility）以2400萬美元的價格結束了B系列，這是該行業實力的標誌| Beth Kowitt | 2020年8月18日|財富
海絲特是一位長期研究以證據為基礎的節制飲酒方法的學者。美國人喝酒太多，但我們並不都是酗酒者| Gabrielle Glaser | 2014年11月25日| DAILY BEAST
研究人員里奧斯說：“更大的問題是，供應商不必為編寫不安全的代碼負責。”。您的起搏器將如何被黑客攻擊|凱撒健康新聞| 2014年11月17日|每日野獸
密歇根大學的傳染病研究者Adam Lausing強調埃博拉病毒不是一種呼吸道疾病。週日節目實況調查：10月19日| PunditFact.com | 2014年10月19日|每日野獸
在一段視頻中，一名人權觀察的研究人員告訴我們，他們強迫一名同性戀男子用瓶子強姦自己。普京統治下的俄羅斯被“追捕”的同性戀者：邪惡的義務警員和國家偏見特寫|蒂姆·蒂曼| 2014年10月6日|每日野獸
希恩扮演比爾·馬斯特斯，扮演一個有著上帝情結的醫生，如果上帝是一個掩蓋了無數不安全感的性研究者的話。邁克爾·辛對性與不安全感的精湛研究|卡琳·詹姆斯| 2014年9月28日|每日野獸
在這些事件中，提到了那位勇敢的研究人員格蘭維爾先生的名字。1558-1718年英國巫術史|華萊士·諾特斯坦
在他的下一次轉世中，他是一名技術人員的兒子，並接受了技術教育；他成為了一名物理研究員。最後的敵人|亨利·比姆·派珀
作為記者、採訪者、收藏家和研究人員，博斯韋爾幾乎同樣令人欽佩。大英百科全書，第11版，第4卷，第3卷，各種
所有這一切，也都是假設不間斷的健康，以及像勤勞的研究人員的眼睛一樣迅速的智力。《文學的好奇》，第二卷（共3卷）|艾薩克·迪斯雷利
研究人員認為必須毫不拖延地建立一個理論。西爾維和布魯諾|劉易斯·卡羅爾